黃家駒係一隻食屎狗!!

作埋晒啲垃圾口水歌都唔知有乜好聽，聽到香港人on99和理非非

今天我

切勿跟車太貼

真係有心為香港應該聽鄭少秋

牛肉加蒽花

今次好低質